唔投票，投白票，投建制，射落海，我屌晒你哋老母

我唔理你有咩私怨，總知，聽日唔投票，投白票，射落海，投建制，全部都係垃L圾，三毛，分比L，你哋要死全家，老母俾人輪姦一萬次！

聽日要救走自己爺爺嫲嫲啊
只要做到呢樣野 聽日區選香港人一定會贏

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個